聽日去大球場睇英超亞洲盃應唔應該揸車

驚附近d場爆曬無位泊...
打算5:30pm到大球場...
巴打點睇...

驚就唔好揸啦

爆硬

請盡量乘搭公共交通工具
咁撚大個人就用下腦啦

Times Square 會唔會爆
泊time square再行過去...

我估你的士都未必搞得掂

我諗踢完場波你先有位泊

通常我會泊禮頓中心 有得free 4個鐘

不過我泊南華會 唔洗錢又有位比我 唔洗行咁遠

揸就唔好驚啦~

泊街 搏d差佬睇唔到

$320 抵屌過排4個鐘入停車場